Ze werden vastgebonden om te voorkomen dat hun vliegende afstand verdubbeld met hun knieën dicht bij hun oren; en voor de uitslachten van hen de zwarte piraat hadden een touw in 9 gelijke stukken.
Alles ging goed totdat ze licht aan de beurt kwam, toen hij werd gevonden worden zoals die irritante percelen die alle string in de ronde doet en laat geen tags [Einde] Met welke knoop ik een knoop.
The Pirates schopten hem in hun woede, net als je het pakketje (hoewel in alle eerlijkheid moet je kick the string); en op zijn zachtst gezegd vreemd werd haak die hen vertelde om beveiliging van hun geweld.
Zijn lip was gekruld met schadelijke triumph.
Terwijl zijn honden waren alleen zweten omdat elke keer dat ze probeerden om de ongelukkige lad strak in enerzijds hij buiten gebolde in een ander land, sluit de master mind had ver onder iets, indringende niet voor effecten maar op oorzaken, en zijne exultation aantoonde dat hij had gevonden.
